[AROHA] 車銀優討論區 (2)

歡迎黎到車銀優討論區

車銀優（英語：Cha Eun-woo；韓語：차은우；1997年3月30日）；本名李東敏（이동민 Lee Dong-min）；是一名韓國男歌手及演員。2016年以韓國男子團體ASTRO成員正式出道，隊內擔任Vocal、門面。

官方SNS
車銀優個人Instagram：

組合Instagram：

官方資訊Twitter：

官方成員Twitter：

日本官方Twitter：

Facebook：

Youtube Channel：

Vlive：

Naver Post：

主演影視作品
我的ID是江南美人 都慶錫

新入史官丘海昤 李棽

女神降臨 李修豪

個人單曲
Rainbow Falling

Together

Please Remember

Love so Fine

固定出演綜藝
Handsome Tigers

家師傅一體

新post加返少少template
方便新入坑既AROHA

Lm先

補埋銀優討論區(1)嘅地址俾新入坑嘅朋友

Lm

射射樓豬

lm

Lm
啲相已經J出血

睇緊我的ID是江南美人頭幾集
點解銀優好似唔多戲份套野又幾悶
不過對比返佢做修豪真係好大進步

無錯, 對比起江南美人同新入史官銀優喺女神嘅表情變化同內心戲係多好多

多謝C巴中文字幕source
見到銀優總結拍攝都叫一解今個星期又無女神睇嘅空虛
快啲share埋去女神post等佢地都有多幾眼書竣豬薑睇啦

牙文今日Vlive提及銀優

原來銀優都有信收

咁我估銀優之後都會開live讀番出嚟嘅

終於有佢嘅討論區
果陣睇江南美人覺得佢演技真係唔多掂
女神後半段就多啲發揮空間，終於唔洗永遠扮cool

之前睇家師父見到佢話想結婚，又喊，真係希望佢唔好咁大壓力，如果有人分擔到就好

其實都真係要多謝阿文、寅燁同埋一班女神嘅拍檔以至幕後人員, 有佢地銀優先可以發揮得咁好同埋比起前作有咁大嘅進步, 做到觀眾預期嘅修豪, 銀優相信對於佢自己今次嘅演出都應該無咩遺憾了

觀迎你加入
銀優喺女神發揮演技嘅神機會真係多過之前好多, 扮cool、搞笑、內心戲都有

公道地講其實做得當紅偶像就一定要承受好大壓力同埋唔能夠行差踏錯, 一嚟當然希望銀優可以搵到一個好嘅傾訴對象 (朋友或者親密嘅人), 其次就係希望佢可以自我調整心態去紓緩壓力, 所以之前有巴絲話銀優報左學校嘅心理學網上課程其實都係好事嚟

喺女神果邊都有同絲打(巴打？)你講野喎
以前江南美人個漫畫設定係全程cool
結果搞到佢臉僵咁
今次女神劇本唔係全跟漫畫，所以可以有多啲發揮空間真係太好了
只係剪接真係垃圾到一個點
希望佢之後可以接到更多好嘅劇本，唔洗畀人叫做花瓶

其實偶像唔行差踏錯就得，有啲飯話佢地結婚拍拖就癲左咁真係cls
好似我以前鐘意左cn李宗泫咁多年，結果佢係條仆街，真係好傷好傷飯嘅心
所以希望銀優佢健康地喺演藝圈成長就好了
唔好被大染缸污染

Btw其實大家起有呢個post之前
係邊度同人吹水傾車銀優
我淨係join左啲fb group
做cd rom

作為男人都比銀優吸引
羨慕佢係面蛋天才

其實astro啲歌幾好聽

最中意All Night
銀優嗰句“Such a good night"真係J死我Killing part

我係巴打嚟架
應該咁講銀優喺江南美人一嚟個人設問題, 二嚟佢當時第一次做主角經驗較淺, 加上合作嘅對手又有關係, 佢嘅表現的確唔算好好, 其實之前嘅新入史官d人都鬧佢面癱架, 但係今次女神的確睇到佢進步左超多, 當然佢嘅努力係值得肯定, 幕前幕後嘅人員亦幫左佢好多

至於你話演藝圈方面, 呢層就真係好睇佢自己, 以銀優嘅性格應該會識到好多朋友, 但係真心希望佢帶眼識人, 始終演藝圈立心不良嘅人真係好多, 我地大家都希望佢可以健康咁成長就好

無架, 喺Twitter同IG留意佢嘅最新消息喳

我鍾意聽Moonwalk

其實銀優喺Astro早期嘅歌佔比唔算好多, d歌詞都係一句起兩句止, 係近呢兩隻碟嘅比重先加左

其實佢係astro入面vocal 同跳舞算中游定係門面擔當
我睇佢哋啲舞台唔係好分到比起其他團真係唔夠突出嘅

其實銀優喺隊中屬於副唱同門面, 所以無論唱歌跳舞佢都唔係最突出嗰個, 不過當然佢公司知佢喺隊中最紅所以近兩隻碟嘅主打歌明顯都安排佢喺中間位置

呢條片j死我

IG成日碌到佢

無介紹錯
第一次睇
依加翻工集中唔到

第一次睇 勁好J啊救命
佢每個眼神都好似想食左你咁

個妝真係化到好似女人, 尤其係對眼同個髮型

仲有一下單眼

2:26左右個下

呢張相真係影得好靚

j左我成個新年假 日日jsuch a good night果下勁正
睇佢著住suit跳舞真係
老實講佢舞唔係話真係好勁 但睇佢跳舞真係好賞心悅目 流曬口水

好似修豪同書竣嘅混合體

救命啊好正好sexy
好想睇佢真人現場跳

突發
但要點聽

但係韓漫黎講佢第一話都好低分下
啲韓國人問佢咁樣連載2個漫畫好咩
同埋個個都話混合體

淨睇呢張圖完全唔靚仔

個導演講女神第二季

仲有咩可以講成個故仔都扭曲曬

真係有S2既話希望銀優唔好拍

其實個ending已經好ok
第2季會多左

依個琴日電台嚟
得文彬上
NOW 電台上NOW個網睇

自膠

官Twitter可以留意下面tag
如果唔係團體會tag明邊個成員
銀優係依個 #차은우 #CHAEUNWOO

銀優有新專訪 佢話睇卡通片解壓

張相朦左貼番張清啲先

我睇優優解壓

學到野

Eunwoo like入面 聽到佢睇netfilx

碌碌下先發現原來有個銀優post最近煲完女神降臨，再加埋某一日聽另一個本命團嘅radio嘅時候播咗Astro嘅breathless，就唔經唔覺踩咗半隻腳入坑起初都以為車銀優淨係花瓶跳舞麻煩唱歌麻麻，但係最近煲咗好多條由佢地啱啱出道到而家嘅舞台片，發現佢真係進步咗好多，而且佢真係個個stage都會笑住咁唱跳，覺得佢係enjoy個舞台，同埋銀優對笑眼真係佢一笑我都會跟住微笑

佢話最近睇左a star is born

係咪98 Line個Radio

個衰仔仲要咬唇囉乜料
成日都用塊面殺人 犯晒規！

我唔覺得銀優會再拍第2季, 一嚟唔知個劇本會點寫, 二嚟最主要銀優應該唔會再接校園劇了, 始終已經過左嗰個年齡, 三嚟佢嚟緊未必抽到咁長時間

其實到尾感覺已經拖拖地, 到第2季真係無咩嘢好寫, 同埋之後應該朱靜書竣佔比會較多

無啦
個導演講左唔會拍 佢自己都講話已經交代曬
咁就岩啦

吓, 都好嘅, 睇卡通片唔使點用個腦

吉絲 你對耳咁靈咁都聽到

希望可以引到更多嘅人入Astro嘅坑啦

見咁多人鍾意銀優跳唱All Night首歌, 俾多個版本大家J下啦
呢條Fansign片個Look係完全唔同嘅

係breathless聽咗一次已經鍾意咗 清涼風完全係我杯茶

無錯, 佢話佢喺新年假嗰陣睇左a star is born嘅, 同埋卡通片三國
同埋佢話佢鍾意睇不同類型嘅戲劇同電影 (感覺佢應該多睇外語片), 希望將來可以喺演出上面挑戰唔同類型同角色

同埋Hide & Seek, Confession都係
Astro早期嘅歌曲都係以輕快為主

一早已經比人睇過晒

thx
睇左少少
好似又了解多左佢地少少

Btw銀優岩岩出道時真係無咩歌詞

嗰陣仲係瘦底, 同依家個身型差好遠

係呀, 我估初出道嗰時銀優唱功未夠扎實所以專登唔安排咁大比重俾佢住

即刻心跳加速呀優優
姐姐頂唔緊

佢究竟有乜缺點 連手字都靚過人

呢手字都算係工整喎
不過唔知佢寫咩呢

形容雪嘅一首詩

又有一篇專訪，銀優比自己係女神既表現得60分

Source:

仲有新相

佢再提話好鐘意修學旅行果部份，之前見佢like eunwoo個YouTube都有講

低到咁, 咩嘢原因呀

可能因為佢做練習生嗰陣真係失去左太多校園生活喇

佢第二張屙篤keh喎
咁佢謙虛嘛
同埋係我地偏心佢啫
你要拎佢同好多真正演員比佢合格已經好叻仔

我都好中意

銀優呢啲成績好既學生可能60分已經係低分
希望佢唔好太大壓力

銀優媽媽手機鈴聲轉左做Love so fine, 仲要特登等個鈴聲播耐啲先聽電話

可能佢期望自己仲有進步空間吧, 我地就希望佢可以按步就班唔好俾自己太大壓力囉

見到佢幸福快樂就好

無錯, 希望佢可以按步就班唔好一下子俾太大壓力自己

佢媽媽真係好支持佢, 叻仔

呢個好笑
佢仲話佢啊媽一向即刻聽電話

媽媽好可愛

見到有篇文寫話 有個idol厭棄隊友 97line嘅等等
係指向車銀優
有人話係黑粉寫嘅
都有人話係佢公司出嚟逼佢續約
勁衰 明明銀優次次都係幫Astro宣傳 一啲都唔似會咁對隊友
希望啲人唔會比個篇黑文誤導

我都唔信會係銀優囉, 講真如果佢厭棄自己班隊友嘅一早就自己要求個人活動啦, 唔使等到今時今日

仲有講話佢厭棄97line喎, 雖然銀優當初係經珉奎介紹先加入97line, 如果佢唔鍾意同其他人一齊玩最多都係自己quit啫, 無需要講出嚟俾人知囉, 而且97line大部分成員本身都有番咁上下知名度, 其中柾國仲要紅過銀優𠻹

所以我覺得又係d其他偶像嘅黑粉寫出嚟攻擊佢多

人紅是非多

你意思講篇文有機會係公司整出來 迫佢續約？
唔太明

我都唔信
同埋97line都好忙
佢地有時間聚下都偷笑啦 可能疏遠咗唔出奇
唔關個別人事囉
老作居多

唔係話佢因為97line啲朋友都好出名
所以佢覺得佢自己隊友唔出名跟住厭棄咩
好似唔係話佢厭棄97line
不過點寫都唔會係真啦
銀優好明顯兩邊都好珍惜

眼鏡look

個報道係分析話可能係方社寫出嚟 焗銀優續約
意思姐係迫佢續約嚟證明佢冇厭棄隊友咁
不過都係估 唔知係黑粉定真係公司喇
不過兩邊咁做都係衰架喇

佢間公司無銀優都收得皮

所以先有推測寫方社特登咁寫嚟焗佢續約

新人留名~~
平時睇開女idol多
但車銀優真係好靚仔
佢對笑眼正到

其實呢班偶像忙極要聚埋點都擠到時間嘅
應該係俾舊年蒲完酒吧無隔離單新聞搞到佢地聚少左或者係見面都收收埋埋啫

哦, 原來係咁, 我無睇過篇文呀

但係我都係唔信, 都係嗰句啦
如果銀優厭佢班隊友唔出名就唔會今時今日仲喺隊裡面啦, 講真佢同班隊友少見面左係一定, 但係睇番舊年文彬產賀出碟嗰時佢咁忙都去支持同埋文彬生日佢送咁重禮就唔似囉

如果最後真係事實嘅咁我只可以講銀優嘅PR技巧真係好高囉

如果真係佢公司搞出嚟嘅我相信一眾Aroha同銀優唯粉會仲反感囉, 直頭肯定叫佢唔好續約𠻹呀

如果係咁就直頭係仆街公司嚟, 早走早著

你係巴定絲

絲~ 唔知點解一路以黎都無乜興趣睇男團
有留意kpop但都係女團多
前幾日睇女神降臨先發現銀優
佢360度完全無死角好誇張

我走左去睇公司既wiki
間公司無咩藝人咁嘅

好多出名嘅都走左（唔知係唔係走咗先出名）

而眾所皆知的，車銀優有著「本本車車（최최차차）」的稱號，意思就是「최애는 최애고 차은우는 차은우다（本命是本命，車銀優是車銀優）」，驚為天人的長相，讓人也能稍微放下自己對本命的執著，改飯車銀優。

車銀優對這個稱號表示感到受寵若驚，很神奇但也很高興，而他會朝著讓「大家的本命變成車銀優」的方向努力，同時也希望成為能夠得到更多信任的車銀優。

銀優真係一個好努力嘅人 好欣賞佢

呢個咩榜黎男神降臨s都有份

無錯, 佢間公司除左Astro同Weki Meki, 得番邕聖祐同其他幾個藝人
不過原來王子漫畫屋個老細都係佢間公司嘅

無錯, 綜合唔同媒體登出嘅內容大致話銀優好想努力話俾大家知除左樣貌之外佢嘅內涵都係值得大家欣賞同認同嘅
所以未來佢會想挑戰不同嘅角色包括動作片甚至恐怖片以至兇惡嘅角色

百大美男選舉嘛, 每年都有㗎
有兩個唔同嘅主辦單位嘅

恭喜絲你新入坑呀
咁你要追番之前銀優同佢隊組合嘅表演片段喇
上面有懶人包

佢話阿媽咁遲聽電話係想d朋友聽到佢個仔唱歌

覺得做銀優阿媽見證住個仔一路長大生得咁優勢好幸福
雖然佢好大功勞

岩岩開始睇家師父一體
佢個性格同女神降臨修豪差好遠
笑起上黎好qq

講真銀優可以成長得咁好同有今日嘅成績佢阿媽真係最勞苦功高嗰個
無佢阿媽自少忍心唔讚佢靚仔同教佢唔可以自滿到後來支持佢去做練習生同一路喺佢身後默默支持佢相信大家都唔會見到今時今日嘅銀優
(我估銀優阿爸應該好嚴同無佢阿媽咁撐佢)
所以優媽, 多謝你

某程度上家師父嘅銀優先係真正嘅銀優, 銀優本身性格就係鍾意笑嘅人嚟

前十全部kpop歌手
都係tc candler嗰個認受性高啲

有好多集可以慢慢睇
遲d有時間再睇埋銀優其他劇

ASTRO 官方IG upload咗呢張相
唔知道會有咩特別活動呢

可能係online con/fans meeting?

因為呢個可以靠IG share去谷高個分數但係TC Chandler嗰個好似只佔部分比重
但係TC Chandler好似會擺一啲強國演員喺好高排名, 我對呢方面有啲異議囉

往年就係歌迷見面會, 今年唔知會點搞呢

睇Twitter話3月14號搞有可能vlive+課金睇

多謝奶奶

俾佢日日兇係我夢想

頂 笑死我🤣
呢度好多車銀優老婆

開朗既角色係咪好d

家師傅睇銀優做運動好正 佢啲勝負欲一到嘅時候會覺得佢勁之餘又好可愛
講腦力嘅時候又有性感大腦
最重要係可以不停睇到佢嘅笑眼

覺得 如果係劇到見到佢惡樣
會即刻諗起佢喺花絮入面應該會拍完個幕之後自己笑 跟任又係無敵笑眼
太iconic

我地想係咁想啦, 但係銀優表示佢自己想挑戰同佢自己本身完全唔同嘅角色囉

多謝奶奶+1

真係厭棄隊友應該cap gif都cap到手軟
但6年嚟厭棄gif一張都未撚見過
隊友對銀優都係讚不盡口

當然有人會話咩人前人後兩個樣
屌，有咁好演技就唔使成日畀人笑佢演技唔掂啦
結論：F社可能想打造西男人形象諗住咁樣可以續約
早走早著

Fantagio就演員公司嚟嘅
全部前員工幾乎無續，就知間公司幾撚垃圾
包括：孔劉 池珍熙 丁一宇 河正宇 徐康俊 孔明 姜泰伍
金瑞亨 孔孝真 金賽綸 娜拉 姜漢娜

2020因為武肺取消咗
玩大學風

長腿

最尾嗰張個個一樣樣嘅
唔靠髮型點分到

啱啱睇Twitter好似今年會再搞fans見面會喎
比利巴, 如果係實體見面會就要靠你做大家嘅代表去參加喇

Q版嗰張Fan Art嚟
搵到順便post埋

比利巴好似唔係呢邊

Isee
好靚

佢應該間唔中都會過嚟呢邊啩

岩岩先睇返最新一期家師傅, 銀優又織頸巾
勁可愛

佢條頸仲未好返 陰公豬
想介紹隻藥膏俾佢搽

又有新廣告片

啲韓飯話佢抵抗力弱先會咁

都係㗎, 免疫能力低都會容易起濕疹㗎
佢拍女神嗰陣真係太頻撲喇

呢兩集家師父好似喺新年前幾日拍, 即係佢都發左超過一個禮拜喇
但係見佢可能唔介口呀, 所以會耐啲好

銀優Universe終於upload新相

佢喺套戲成日笑嘅話簡直係對我嘅心臟暴擊

呢幾張似係早幾日Astro表演嘅相嚟

無錯, 但佢未post過當住新相先

原來佢條毛氈又係熊仔

銀優係熊仔嘅fans嚟㗎, 佢好多嘢都係熊仔圖案, 衫帽嗰啲都買Polo RL嘅熊仔圖案款

個樣搶眼到我根本冇望過件衫

Anyway, 都係一樣咁靚仔

又post相

又係Universe
個app成日彈嘅

銀優似準備開飯喎

佢#200907應該又係舊相

JOOX 終於有LOVE SO FINE
我好感動
我等得太耐 上星期試下去投訴
點知過咗幾日就有啦
依家狂loop

即係上年9月嘅舊相
唔係20點09分07秒咩

着員工衫都咁靚仔

銀優着過件衫肯定爭崩頭

我一個禮拜先得一集家師父銀優鏡頭數埋唔知有無20分鐘都無晒抵抗力 佢日日照鏡自拍成日見到自己個靚樣抵抗力弱真係唔出奇 會成日俾自己靚得濟嚇親

都話佢著利工民都正

呢套似apple藍精靈制服

今日有新一集家師傅

銀優終於post ig story

佢今集着呢件衫好卡通, 襯返晒佢個年紀

希望佢keep住update啦

睇個口罩應該係新相

笑左

老公
佢真喺好鍾意入面著hoodie 出面著羽絨

呢個文青look掂呀

銀優超怕凍, 但係香港啲天氣咁着就會好臃腫

男神光

2月偶像個人品牌3位
呢個包埋solo同埋女團, 銀優有第三已經好好

原來副眼鏡又係fans送

銀優本身都已經識發光, 加埋後面嘅陽光變成光上加光

無錯, 仲要姜丹尼爾啱啱出歌先攞埋第二, 所以銀優已經好叻仔了

銀優都犀利喎, fans一年前送嘅禮物keep到依家先攞嚟帶

我自己睇 覺得銀優絕對可以拎第一
希望其他fans睇到唔好打我

銀優搜索量同新聞係最高 但社交媒體指數同論壇指數差好多
人地韓國班死忠太勁

我覺得如果銀優keep住個勢頭未來一定可以拎到第一嘅,
只係現時BTS個聲勢真係太勁啫

應該咁講啦, BTS唔止韓國班死忠㗎, 佢地喺全世界嘅聲勢都勁嘅
銀優依家個勢同佢地仲未有得比, 始終佢都係得一個人

又偷望提詞機

偶像戴自己送嘅嘢係咩心情？想像唔到

咪就係滿足嘅心情囉

咁銀優嘅日語水平仲未流利到可以唔使提場嘅

佢睇得太明顯

應該要洗唔知幾多萬

副眼鏡應該唔太貴

I mean 可能個fans洗左好多錢先有樣嘢畀佢戴/著/用到

寄過去公司都唔係太貴

但係佢哋收咁多嘢
都唔會送一次偶像就拎黎用啦

上網睇左應該就千幾蚊左右, 個牌子係希臘品牌
副鏡架都幾啱銀優帶嘅

睇佢Twitter真係送好多野
又Loewe又Hermes

呢樣都係嘅, 咁啱抽中自己送嗰樣嘢出嚟用都好講緣分嘅

咁呢個fans明顯富二代嚟, 我見佢twitter好似講話佢家姐好開心, 唔通佢家姐想識銀優

應該係講銀優同佢家姐睇起上嚟唔錯
定係Google Translate譯錯

上面個篇twitter係話副眼鏡同銀優好襯
通常啲粉絲好鬼鍾意打埋啲5p字，所以翻譯出嚟會好怪
將은우打成누누同으누，所以google translate會變咗

哦...又學到嘢喇
唔識睇韓文真係無辦法

個fans識送嘅就送多啲Chanel啦, 明明銀優之前喺訪問都講左佢最鍾意嘅牌子係Chanel

呢件係咪都係佢送？

但佢代言LV

咁代言LV又唔代表成日要着LV嘅
so far無見過銀優喺拍廣告以外着過LV嘅衫褲鞋囉, 袋就見佢拎過嘅

so far銀優着過幾多次佢送嘅禮物

佢未係化言人呀, 只係推廣

就咁睇番佢個Twitter銀優都着過好幾次佢送嘅禮物同用過佢送嘅餐車
仲要銀優搞Just One 10 Minutes見面會嗰時佢全部站都去齊, 睇嚟佢都唔使點讀書做嘢咁滯

可能銀優都唔想簽死做LV代言, 如果唔係佢就好難着到其他牌子嘅衫
同埋銀優都唔可以幫Penshoppe做到代言, 因為Penshoppe屬於中下價牌子嚟, 我諗同Giordano嗰類咁上下

韓星好難接到啲奢侈品牌代言架
Penshoppe之前有搵Lisa應該唔差既

點解呢因為韓星喺世界主流娛樂界地位仲未夠

Penshoppe上佢網睇啲衫就的確只係中下價, 當然質素係點要着過先知
佢都係出得起錢先搵到韓星代言啫

可能啦

係啦 銀優認證戴左佢送果條頸巾
都係富貴站姐level
洗錢唔洗睇價錢牌果啲

有錢就係任性
所以就話韓國啲富二代好易就結識同控制到偶像囉, 可能個fans本身背景已經令到偶像唔認証佢送嘅禮唔得, 最後仲可能成為真命天女𠻹

佢揮手手勢好QQ

今集家師傅好好笑, 節目組播返之前銀優直播同fans講既野
銀優係個直播問班fans佢有無夢到佢, 之後要其他人估佢下一句講咩, 之後班主持同嘉賓係咁整蠱佢搞到佢勁怕羞

聽唔明佢哋講乜 但係銀優個怕羞樣睇到我顴骨升天

即刻去咗睇字幕版 佢怕醜真係勁可愛

都唔係一定嘅
認唔認證都係睇返當事人
但認證又要公平對待
唔係啲站姐又會話偏心乜乜柒柒

可愛到癲左

銀優終於更新Twitter

Universe都有新相

點解張相咁朦

太清怕我地頂唔住

講笑 佢似係上網down落嚟

呢幾張幾好喎

有機會嘅話我都好想整蠱下銀優

好想現場睇下佢怕羞面紅嘅樣

正常都係嘅, 但係除左佢之外仲有無第二個站姐送咁多貴重嘢俾銀優

好想整蠱佢

呢張似係尋日影嘅, 應該係尋日着嗰件hoodie嚟

呢兩張應該係今日新影嘅

似係喇, 一係就ig down落嚟, ig啲相係矇啲嘅

可能聽左大家嘅意見再執過相嚟

第二張
係腳啊

最尾個張

同感, 尾嗰張最好睇

又係分開影

係呀, 因為銀優拍緊女神唔得閒
不過訪問就有做嘅

我反而鐘意尾二個張
眼神厲凌到想食左我咁（我完全唔介意）

最尾個張佢話：頂你個髮型師整個咁嘅假髮俾我

屙絲, 尾二嗰張佢兇個攝影師話個袋好鬼死重喎

我地銀優好爭氣
琴日家師父最高收視一分鐘係銀優嗰段

尋日集家師父真係剩係睇銀優嗰part就夠, 其他都好悶同無興趣

Astro聽日就迎嚟出道五周年紀錄, 各位巴絲覺得佢地6子聽日會唔會做直播慶祝

我成日唔明呢啲係點計
即係如果睇live 我唔會知下一分鐘銀優會可愛笑架嘛 咁我點樣淨係個一分鐘先望住個電視
而全個韓國又個一分鐘最多人睇住佢笑

佢唔係話「我要塞你(即係我)入個袋度帶你(即係我)走！乖乖地聽唔唔係就食左你(都係即係我)！」咩

*乖乖地聽話

Google左 話每分鐘收視即係每一分鐘觀眾既收視變化
即係嗰一分鐘突然多左人開電視睇

神奇
唔係話我唔認同佢可愛 係覺得個統計好神奇

屙絲呢個真係好問題嚟, 不過應該無人解答到你

如果揸住個袋用咁嘅眼神望住你嗰個唔係銀優就一定係雨夜屠夫嚟

咁犀利, 有人叫佢地即刻開電視睇

睇Twitter話女神藍光唔出喇

「喂！做家師父喇！」
「有銀優先叫我啦！」
「銀優好似想笑喎！」
（開電視）
（笑完）
（熄電視）

唔夠數

絲打又有小劇場

我吹架咋覺得似囉
佢頭髮好似無咁長喎 又一路拍緊女神個頭無咁啡
平時佢啲造型都見到分界個啲呢個勁密實又硬崛崛

有可能版權問題同公司覺得賺唔到好多錢所以唔出

可能成本太貴驚蝕錢
但係其實佢仲有咩花絮之前無公開過

咁都係嘅, 最近都無見過銀優染髮
如果係早排拍落嘅用假髮都唔奇

不過我眼見銀優平時個髮型分界其實唔算明顯嘅,
佢上家師父嗰時偏向中間分界, 平時做嘢就偏向左邊分界嘅, 所以成日要有造型師跟住佢

5週年快樂

恭喜晒Astro, 終於到左出道5週年了
希望佢地會聚埋一齊開live慶祝啦

我中意銀優黑髮多過染
其他人可能黑髮好普通
但銀優反而係深色先特顯到佢種公子貴氣同埋天才臉蛋

好後悔咁遲先飯
多得武漢肺炎
都唔知仲會唔會有機會係香港見到佢哋

still絲hi5! 我都鐘意黑髮嘅銀優
鐘意黑髮著hoodie最自然嘅佢

傻豬黎嘅一定有機會嘅

Hi5!
有時睇著西裝呀名牌舞台裝個啲銀優係好靚好靚
但唔知點解見到著hoodie 或者好休閑裝個啲 倒轉cap襯戴嘅佢 覺得仲吸引

我之前都講過, 其實我都鍾意佢黑髮多過染髮
如果銀優染左髮會變得MK左反而失左本身個氣質
除左之前江南美人去拍模特兒相噴嗰個藍色頭造型之外
加上染得髮多會傷頭髮, 怕銀優將來會有脫髮問題

講老實如果疫情過左Astro除左韓國本土肯定第一時間會去左日本搵錢先
一嚟銀優依家喺日本已經好紅, 二嚟日本班fans相對其他地方又好捨得使錢

其實唔同style嚟, 銀優着起西裝係好官仔骨骨同顯得成熟,
但係着起hoodie或者休閒便服就會切合番佢本身年紀同相對有活力啲囉

好彩2019年頭Astro喺香港開演唱會有喺現場睇過佢地一次, 雖然無買貴飛
不過年尾銀優嘅fan meeting就無去睇, 主要因為當時個社會環境無心情
我都希望將來可以喺香港再見到佢地, 再唔係咪飛去韓國或者日本睇囉

3月30號銀優生日黎香港嗰次 好羨慕巴打

就算見佢呢下笑完都會期待佢之後有咩鏡頭點會想熄電視

AGGERRRR! 有得同佢過生日

hoodie係boyfriend look
幻想攬住佢著住好舒服嘅hoodie然後佢又攬住你

即刻重溫下

西裝修豪

有銀優加持嘅普通tee

我全部都要晒

無錯, 好難得可以同佢慶祝正日生日
嗰日香港班後援會好似買左3個大蛋糕俾銀優

銀優都係着hoodie好睇啲

係咪因為最突出到佢個靚仔樣
太花巧嘅衫反而會錯咗重點

Yes boyfriend look!!!

其實個後援會叫咩名？
我一直都搵唔到

我只係覺得銀優着hoodie或者T-shirt感覺後生啲啫, 廣告呢件polo已經太成熟了

其實Astro同銀優喺香港都無官方後援會, 上次都只係幾個非官方後援會多站聯合組織應援活動啫

應該少男仔去？咁巴打咪好矚目銀優實認得你

由江南美人果陣follow到而家
Still updating ~

係少嘅, 但係唔會認得啦, 我坐後排喳
同埋後面有個應該係韓國男仔成晚喺度鳩叫

呢個係銀優香港站, 佢follow銀優嘅post都算快嘅

唔知點解完左女神降臨後
我都喺覺得銀優仲喺好攰 無乜活力咁

銀優依家準備緊Astro comeback, 只係早排新年小休左幾日
同埋佢自己都話佢係好夜瞓嘅人, 應該同睡眠不足都有關係

貼返翻譯先

仲有留言

eunwoo巴

我都係上網搵
佢之前直播話自己飲好多水唔知關唔關事

其實就算日頭飲水多塊面都唔一定會腫㗎, 同埋如果身體去水正常應該唔會點腫㗎, 只係個人所見銀優好多時都係飲有色嘢飲而唔係清水啫

Penshoppe又有新野睇

死左link, 睇呢邊

又有大量新相

勁得意

無錯, 呢幾張相好活潑

最後嗰張

佢啲相好空係咪等緊我埋去一齊影

3月2團綜

好心佢之前SSAP Dance快啲譯完字幕放番上youtube啦

好彩個愛字唔係殘體

銀優真係好有團魂 佢係家師傅一體柳真問邊到可以睇到佢嘅live佢都要做銀優fans嘅時候佢叫佢subscribe Astro

佢好曳曳豬呀個樣
但我好鐘意
可唔可以快啲教訓下我

咁確實佢又只有Astro一個vlive a/c嘅

無錯
個愛有心

想知件褸咩牌子

睇緊啦 雖然唔喺好聽得明
個個都帶口罩 睇唔到靚樣
但MJ無帶

無WiFi睇唔到

大家都著得好casual

同埋後面佈置都好簡陋囉
佢地公司真係好縮皮

好過上年了
上年乜柒都無

你真喺講得好岩
話哂都係5週年呀
個live 搵個好少少既地 做啲好少少嘅佈置
佢地係咪最好都gel返個頭 著得精神啲
佢地感覺好頹

普通人生日個背景都靚過佢地

真心 其實我幾鍾意佢地啲歌
佢地唱得跳得rap 得
綜藝都幾攪笑
其實幾有潛質
但比公司攪到好似好褶咁

好撚中

붙잡았어야 해(Again)好好聽
但唔撚打歌

如果唔係銀優個樣真係太靚 呢隊一早bye bye左

咁又喺既
其實我唔知點解釋
如果唔係銀優 我又真唔會留意佢地
但係因為銀優 我留意到佢地之後
我就係咁聽佢地既live 同聽佢地既歌
覺得其實都幾好
咁都唔知係好定唔好

我都鍾意呢首
點解唔打歌個陣
另外我好鍾意all night 同 crazy sexy cool

公司要佢哋巡迴演唱會賺錢
所以無得留係韓國打歌

佢考mock卷得60分

3月28號搞線上見面會

我都係
睇睇下覺得大家都唔錯
MJ幾cute

同感, 我都覺佢地無乜精神
應該係準備comeback練習左大半日嘅關係

其實我係喜歡Astro成隊都好正面, 雖然一齊嗰陣有時好噪, 但係正因為咁先覺得佢地好好感情, 真係好感嘆佢地間公司無好好幫助佢地發展搞到佢地唔係好紅得起 (銀優除外）

Sad but true

無錯, 我相信大部分人都係因為銀優先認識同留意Astro, 之後再去聽番佢地嘅歌同睇佢地嘅節目, 雖然呢個現象唔係健康, 但係至少都係令到大眾認識到佢地嘅途徑嚟

感覺F社只係當佢地 (尤其銀優)係搖錢樹嚟
仲要係唔肯放資源嗰隻

呢個po係究竟aroha討論區定車銀優唯粉討論區?? 個標題好迷下

無衝突架, 團飯同唯飯都係叫Aroha

都係既
無惡意但最近真係好多人入坑
然後唔會聽歌或者了解成團人
淨係睇銀優 然後稱自己係aroha
睇到ig開個啲新皮都笑左

班大陸fans有粉絲名但唔想跟佢地囉
用住Aroha先啦

我諗好多人因為銀優套戲而入坑
但希望你地可以get到其他成員既魅力啦 個個都超好
而且 其實合約好似得5年....
利申 入左坑5年

多謝你起碼肯聽團體既歌

咁我覺得無所謂嘅
呢度嘅人可以喺鍾意astro 本命係銀優
或者鍾意astro 本命喺其他成員
亦都可以喺唔識astro 剩係鍾意銀優
但入左黎一齊傾之後可能喜歡埋Astro呢
咁咪仲好
鍾意銀優又鍾意Astro 唔係仲好咩

江南美人嘅資源都係佢自己搵返嚟

無錯, 最緊要唔係私生就得
嗰班連飯都唔係

有啲直頭連銀優本名都唔知𠻹

嗰啲自己改嘅飯名就算吧啦

佢地份合約真係得5年
咁今年咪即係last一年
希望佢地可以拼盡留個好回憶俾自己喇
認真唔睇好佢地會全員續約, 尤其銀優...

入咗坑5年都唔去音樂台開個團POST

99%銀優唔會續
感覺我覺得佢對公司好失望下
只喺一直啞忍緊
合約完一定走
同埋我覺得佢似喺想繼續行演員條路線
講真 銀優唱跳方便如果solo真係唔算好突出
但拍戲反而可以行得更遠

我又暫時無見過
意思係咪指鍾意銀優 但直頭唔鍾意Astro嘅fans?
都唔排隨有呢啲人
如果口賤就真喺好衰
做人要飲水施源
無Astro都唔會有今日嘅銀優 其他成員都有付出
唔鍾意都唔洗口賤話其他成員嘅

咩資源？

得五年 好sad
我啱啱先入坑
好似錯過咗好多Astro

比着我喺間咁嘅公司我都失望啦
無管理、無資源、無宣傳
如果銀優離開我唔會覺得出奇, 不過唔知成隊組合之後唔知仲有無機會re-u喇

無錯我相信銀優未來應該主要喺演員同主持方向發展, 如果佢喺唱功方面都有進步嘅話希望有機會出solo碟啦, 即係完全係李昇基條路

99%唔全體續約就唔會再合體架啦
過往都好少組合解約後可以合體返
更可況銀優同其他成員人氣差太遠
現實啲諗 我可以自己賺哂成舊錢
點解仲要特別合體返同成員分份人工

我諗一嚟班人會口賤話其他成員啦, 好似厭棄佢地唔夠銀優咁紅之類, 或者好似早排咁其他成員喺度做直播啲人係咁問銀優喺邊, 完全唔尊重其他成員

呢個的確係事實嚟嘅, 雖然私底下可能仲有機會見面, 但係如果大家唔同左公司又係好難再合體, 至少收入唔知點分

以前好幾年追過韓星 都喺組合
又係7年解散 解散嘅時候都話唔係喺解散 只喺大家唔同公司
咁多年黎都有意無意講 想合體之類 但都無做過
以前仲細會信 但依家大個咗就明白 其實根本無可能呀。
人總會有野心
更何況呢個圈咁殘忍
銀優過多幾年就更加唔會留戀甚至可以講喺唔會甘心只係組合入面其中一員
所以99%約滿就會走
希望佢地係簽七年約
咁仲有兩年可以睇Astro嘅comeback

唉, sad but true
好似少時咁, 佢地早排都傳出有意re-u, 但係SM已經即時否認左, 估計多數都係分紅傾唔掂, 只有寄望佢地組合就算解散左成員之間私下仲有聯絡聚會已經好好

或者咁講, 希望銀優唔係嗰啲完全唔念舊情嘅人, 佢對外應該點都唔會講公司同成員嘅壞話, 但係心入面點諗就佢自己先知喇

試鏡

即係指當年拍江南美人係銀優自己去試鏡攞個機會返嚟而唔係靠佢公司傾返嚟

銀優錄緊歌咁喎

錄緊Astro comeback嘅歌

你估Astro會唔會3月中comeback
因為佢地fan meeting喺3月28號, 正常應該comeback完再見fans

好靚仔

我估4-5月
3月中CB得半個月時間練

下
咁要間公司嚟做咩

F社唔似會俾多兩個月佢地
咁計到盡

成間公司得星探有做嘢

4-5月好啲

我都覺, 佢地似乎1、2月已經準備緊comeback,
銀優可能係拍完劇之後先加入翻, 因為咁可能佢會辛苦啲同攰啲, 所以我覺得佢地應該3月中左右就會comeback, 再配合埋fan meeting一齊搞

星探, 好多年之前就有做嘢
依家佢地間公司都唔知仲有無星探嚕

到4、5月又唔知會撞邊個啦, 最驚撞BTS啫

話得星探做到嘢，即係指間公司其他人咁多年都無做嘢咁

最重要係音源

首歌當然係最重要啦, 但係其他因素都有影響嘛

佢嚇親好搞笑

最後一張產賀好似搞緊銀優啲頭髮咁

唔識佢嘅可能以為佢扮出嚟嘅咁誇張
但識佢就會知佢真嚇親
但佢真係嚇到好驚好搞笑

我有睇呢段片, 銀優好易就會嚇親, 相反Rocky一啲都唔驚

無錯, 唔了解佢嘅人的確會覺得佢作狀, 但係識得佢耐就會知佢係真驚
BTW, 佢啲表情係真搞笑, 令到人地好想係咁嚇佢

係呀！！佢傻架
少少野都會嚇親
佢試過俾自己個影嚇親
成員們都見慣不怪

所以班成員咪鍾意整蠱佢囉
不過佢應該唔會嬲豬啩

Universe團綜Teaser

突發銀優開緊live

聽左一陣, 唔明佢講緊乜, 要等遲啲中文字幕
但係聽到佢係咁咳, 希望佢可以好好保重身體, 注意休息時間

佢可能錄完歌用得個喉嚨太勁唔舒服

我覺得佢氣管自從上次universe直播到依家都未完全好番, 之前拍劇真係太過操勞喇, 同埋韓國嘅天氣時冷時暖同埋銀優鍾意飲凍飲都對氣管唔係咁好
加上佢應該仲未完全掌握到唱歌嘅運氣方式都令喉嚨用多左

想問下銀優究竟係成均館大學報咗d咩course

比利巴, 點解突然咁問
早排有ching/ ctse講話銀優報左online心理學課程但係未經証實
但係銀優本身唔係讀緊表演藝術系

銀優唔係演技藝術系？
想問下心理學course單野係咪真姐

演技藝術系同表演藝術系其實係咪同一科嚟, 只係唔同譯法
報心理學單嘢只係早排成均館畢業禮前有ching/ ctse咁講不過唔知真定假

銀優着得好好睇

Rocky生日快樂

Rocky 生日快樂
銀優最後嗰句係咪叫Rocky唔好再嚇鬼佢

香港好少aroha開po都無人講
無論係咪roha都好好珍惜僅有既團體活動(仲係idol既銀優)

佢直播打左比銀優

如果論比例的確比起其他組合少嘅, 亦都比較低調, 我諗銀優唯粉仲會多啲
同意要好好珍惜僅餘團體活動嘅時間, 因為的確係倒數緊, 我估團體成員自己都知
銀優至少喺可見將來都仲係idol, 就算佢要轉型都要時間, 而且佢副容貌係改變唔到嘅

佢打俾銀優講咩
同埋知唔知銀優送咩禮物俾Rocky

佢話銀優第一個祝佢生日快樂其他等中字

哦哦, 銀優應該喺KakaoTalk祝左佢吧, 因為Twitter銀優就肯定唔係第一喇
但係呢啲生日直播未必會有中字, 唔知係太長關係定無fans做翻譯

原來銀優陪緊媽媽

銀優真係孝順仔嚟, 咁忙都抽時間陪阿媽

嘩好
即係佢返咗京畿道？
好遠呢

返左去陪奶奶呀好乖仔

唔係啵, 銀優奶奶 (阿嫲)唔係已經唔喺度
明明記得銀優講過佢細佬細個嗰時試過大病, 但係阿嫲過左身佢細佬就突然好番嘅
如果係陪阿媽佢父母應該都喺首爾嘅

佢「奶奶」既意思係老公個媽媽

Get到喇, 「奶奶」, 笑左
咁即係唔係京畿道啦, 銀優父母應該都喺首爾嚟

係呀 唔係佢奶奶係我老爺奶奶個奶奶
可能去郊游呢 （不過無帶我咁解咋嘛）

都話假架啦個頭髮！今鋪真係連佢條毛我都知得一清二楚！

係喇, 至醒係你啦

個fans勁好彩
買水飲中左獎銀優去佢屋企回收膠樽兼食飯
然後佢之前又中左同銀優約會嘅活動

銀優要保重身體呀 我擔心佢個身子
不過我老公叫我掛住佢多啲 冧到暈啦救命
我會日日喪loop love so fine

嘩幾時㗎？
我都想

我以為佢成家都係京畿道

吓, 唔知佢要買幾多水飲先中到獎呢
可能飲到中水毒嘅機會仲會高啲
銀優上嚟我屋企參觀同食飯, 真係諗下都興奮

仲要中埋同銀優約會嘅活動, 絲打們應該超妒忌

晨早流流又咁多新野睇
我既小心臟不行了

賓妹影相好掂

輯相真係賓妹負責影嘅
要close up有, 要長腿都有

唔知我亂講咋

GQ Korea花絮

就算係中性打扮都絲毫無損佢嘅魅力

唔知佢去左邊到玩

去海邊散心, 好呀
仲帶埋最鍾意頂熊仔帽

原來佢頂帽前年戴到依家

銀優IG更新左新相
想睇佢日常照多過雜誌相

我優著普通tee都好好睇

係呀, 佢帶咗頂帽好耐

銀優ig個post寫住b cut跟住一個嬲樣
係咪對應番佢最後一張相個樣

無錯, 想睇到佢日常生活照多過工作相
但係以銀優超保護個人私隱嘅情況下應該唔會多見了

有無人有astro第一本photobook裏面銀優啲圖尤其係著紫色衫嗰個系列 好撚靚仔呀

正常都應該絕左版喇, 就算有都應該炒價

微微突起小胸肌（痴女mode

佢emoji用😠勁cute

好似要收費同登記睇嘅

等班日本妹開心share

銀優初出道同依家真係有明顯分別。
會令人一睇就分到
但係又up唔出有咩分別
五官絕對一樣
但真係有啲唔同(我唔係指佢有整容）
有無人有同感

以前有稚氣啲

無錯呀 但明明五官一樣
但就喺好明顯依家成熟咗

銀優個樣比初出道時最大嘅分別咪成熟咗無咗以前嘅青澀囉
如果講身型同塊面最大分別就係比以前橫咗同圓咗, 因為佢真係操大隻咗好多, 佢着西裝嘅話都無咁大分別, 如果着T恤或者恤衫就好明顯

認真韓國人真係好早熟, 明明嚟緊先24歲仔已經好似廿到尾咁
三十零歲已經成個四十歲中佬咁

銀優條眉毛真係好粗
應該天生就係咁

佢以前清澀樣係五官好精緻嘅感覺
依家成熟咗 對眼係男人咗嘅抑鬱眼
瘦面以前係稜角分明 而家圓咗少咗份稚氣但man咗

係
所以唔明點解GQ要搞到佢條眉咁
佢用😠唔知係咪唔滿意

上得鏡嘅藝人一般堂眉都係好粗好濃, 銀優個樣天生一副明星相堂眉自然都係咁粗啦

會唔會銀優初出道時有帶大眼仔但係依家無帶所以對眼變得憂鬱咗
同埋銀優初出道減肥所以減到塊面咁瘦, 之後增番磅但係健身所以塊面飽滿咗同成熟咗

我覺得唔係有冇戴大眼仔嘅分別
不過依家抑鬱眼戴真係好正

無錯, GQ輯相佢堂眉真係有少少怪, 可能髮型影響
佢用😠嘅emoji應該係對應番佢最後張相個嬲樣吧

以前都仲係細個女仔樣 依家成熟左有男人味

雖然宜家銀優個樣係Man咗型咗, 但係都會懷念佢早幾年青澀嗰個樣

我都覺得knock MV個憂鬱眼好正

係 睇返佢岩岩出道第一個comeback stage
塊臉好明顯圓啲 漲啲 好鬼cute

夜晚又返左去練習

無錯, Hide & Seek嗰時仲有baby fat, 所以當時佢公司要佢節食減肥
不過近年佢已經無再節食, 反而靠健身將體重變成肌肉, 所以就算塊面圓咗都唔再覺肥

銀優呢排頻頻update universe喎, 唔通分紅好甘
應該comeback快到喇, 所以要加緊排練喇

轉咗髮型睇唔慣

點解佢要blur其他人

期待

個個都無執樣 一陣影得人地樣衰 又俾hater話佢心機重

邊度post出嚟㗎

Universe

好正，有多幾張就好

以前對眼大啲塊面瘦啲 好精緻 而家成熟咗對眼dup咗少少 塊面方少少 man啲

佢個憂鬱的眼神真係電死人

以前同而家都幾正早幾年識佢就好

*勁正

依家佢成個人好似壯咗好多 個樣有返啲男人味但一笑始終都係成個小朋友咁

係 雖然外型成個成熟男人咁, 但係笑起上嚟仲係成個大細路咁

咪係囉, 全部人都無化妝, 銀優就話帶咗口罩但係後面隊友無帶嘛

好掛住佢

今日有線上簽售會

好qq

佢唱Love so Fine

屙篤keh啊

咁突然, 點解事前一啲消息都收唔到嘅

但係後面點解咁多雜聲嘅

屙篤keh 屙篤keh

應該係seasons greetings簽售

WiFi問題

知道了, 係無講過喺邊個平台做啫

要畀錢買仲要抽中先會有

咁高難度

每次唱都好得意
我真係好想要呢個男人

銀優係廣大嘅Aroha㗎

咩野來？
好羨慕

seasons greetings即係年曆, 應該係上年年尾已經賣緊
不過到宜家先搞簽售fan meeting

Universe新相

見到有屙篤keh仲諗住召喚絲打添

銀優幫左你召喚我

好勤力 日日update

準時開飯
有無人可以送成人細碼口罩俾佢, 成日見佢帶oversized口罩都睇唔過眼

可能聽到eunwoo巴講話鍾意睇佢夠多啲分享日常生活相

應該唔係唔啱size嘅問題
佢好似本身就中意咁戴口罩

就算無分俾佢地啲經理人都要佢地update架啦

睇黎都係戴返演唱會嗰隻KF94口罩最好

佢地遲啲又有野出

啱啱開咗 好似幾多野睇但係唔知點入手

主要睇Media同FNS

又係舊相

呢個應該唔係習慣問題, 你睇佢個口罩兩邊都唔貼面, 明顯就係size太大啦, 如果帶細面口罩就唔會有呢個問題

係嘅, 但係呢排佢keep住update universe唔放ig嗰啲, 總係覺得有其他原因
同埋universe應該為抗衡weverse整出嚟嘅新app, 用佢嘅都係中小型公司同個體戶歌手, 一係佢地啲公司本身有股份, 如果唔係就肯定要特別分紅吸引佢地用

無錯, 的確佢帶KF94口罩會貼面啲

係咪下個月嘅新團綜

主要follow番Astro同銀優

好似係幫個APP出嘅宣傳歌
其他團都有

呢度係傢俬店嚟

哦
期待

銀優着呢啲colourful啲嘅衫顯得佢後生翻啲

呢輯咩相嚟㗎, 好靚喎

agger 輯相真係好靚

想買佢個電話殻

我都想, 不過首先要換左電話先

上過polo 官網冇呢款究竟車b係邊到買

唔係design skin咩

佢着呢套衫好好睇

GQ Korea TMI Interview

呢個我真係唔知咁係咪即係冇機

呢款同佢上面個款唔同
上面有戴帽架隻熊

我搵到疑似係一樣嘅款但熊仔款冇曬 雖然hedgehog幾得意但想要同款多啲

我估銀優嗰部應該係11pro嚟, 佢唔似有換12
佢用嗰款一嚟肯定多人搶, 二嚟舊款殼可能絕左版

12有lidar鏡但佢部機唔似有11pro max有但11pro冇

佢嗰部應該係11pro max嚟

問緊佢會唔會補貨希望會有

東海都讚銀優靚仔

我諗見過車銀優嘅人都無乜邊個覺得佢唔靚仔啩

出現鳥

呢個勤力仔究竟係為左comeback頻頻update所有channel定係拍完劇多番啲私人時間派下軍糧
點都好 有update健健康康就好

兩條長腿吊吊fing又要偷睇(無野嘅)櫃桶再加申脷emoji你可唔可以唔好咁可愛呀我驚你俾人拐左去呀

着鞋唔着襪

係啦我都留意到
啲韓國人仲好鍾意踩隻鞋後踭當拖鞋著
有無人知點解要咁做？

驚佢凍親
但佢口罩戴好左

巴打是咪想去幫佢著番好隻鞋好好保護銀優腳踭

佢呢對鞋好似本身就係拖鞋款唔係佢踩踭

好正

左腳有踭架喎 同右腳唔同高度

Twitter睇到可能呢款

笑死 佢話係咪可以對細佬唱will you marry me
叫佢唱屙篤keh算啦

真係辛苦晒佢, 由今朝update到宜家
但係睇相唔似即時相, 啲衣着同尋晚去傢俬店一樣嘅

似乎尋日嗰張都唔係即日相嚟, 因為衣着同早兩日返公司排舞都係一樣

想幫佢戴翻好個口罩

佢似係踩住鞋踭定係本身對鞋無踭嘅

習慣隨意囉, 韓國人好多都鍾意踉起隻腳, 銀優有時都會咁做

幫銀優托大腳

車車車車車車車銀優
救命 你終於變番活躍車！唔係再係恰眼訓車！
你可唔可以唔好咁可愛呢

真係好靚 佢真係上天派黎嘅天使治癒人心
望佢多一秒就好似人生加一年命咁
點解我唔一早鍾意佢

真係好靚仔
我都想早啲識佢 見證佢由之前嗰青澀樣變成依家man man地

呢張真係好靚仔

乸到嘔

呢張化淡妝嘅相好靚仔

乜佢唔係答喺細佬嘅婚禮上面唱will you marry me咩
我估佢係怕新娘到時會confuse以為究竟係銀優定佢細佬想同佢結婚吧

終於除低口罩
真係好靚仔

可能又會比sanha列入黑歷史

估唔到日村又識佢喎

原來係咁岩訪問到班學生, 佢地話最中意銀優

銀優已經成功俘虜到日本班學生妹嘅心喇

嗰段黑歷史好似係銀優自己認証嘅

今時今日都仲玩緊

1:17

7:22

佢都俘虜晒我哋

呢層就一早㗎啦
不過銀優如果踩埋入日本市場佢嘅身價會升高好多倍

講到好似啲育成game咁

如果係咁新娘的確唔知點揀好

要扮日本妹講ka waii nehhh~~~
(唔係個日本肝油丸肥仔聲）

唔好又日本放養呀但係
啲垃圾公司最興
放到韓國冇曬人氣
Nuest已經係人辦

家師父好搞笑
睇銀優第一次買股

未睇今集, 你話銀優第一次買股票
係唔係呀, 我仲感覺銀優會好擅長投資錢搵錢𠻹

Yes
仲要係買1股

有杯套拎

茶里大陸野黎

梳，淨係睇咗台北

香港去呢個啦

好想幫呢個仔剪頭髮

聽唔到knock

死亡角度都carry到
佢同我地勾手指尾

做咩眼仔咁紅

佢可能等comeback先剪

Genius Korea K-OST Chart: February 2021
1. Love So Fine

題外話黃寅燁都第二女神觀眾真心支持
懷疑如果阿文有唱ost都會係第三
（然後諗起佢威基基走音走到爆仲話自己音色似IU）

對眼好紅係咪好唔夠休息

應該係個鏡頭問題吧, 佢個咀唇都係好紅

用左會唔會好似銀優咁靚仔

銀優有新劇拍

好yeah 向演員之路進發

如果會嘅話應該一陣就賣斷市喇啵

估唔到喎, 咁快就接新劇
不過擔心佢會太辛苦啫

唔通佢已經揀定佢未來發展嘅主要道路

好快開拍 仲要有兩季

係咪會有好多銀優講英文嘅對白
今套劇佢可以笑多啲就好天真爛漫

有徐睿知
又同姐姐合作

但係講佢有黑暗嘅過去喎

睇個款都似係金南佶同徐睿知一pair啦
銀優呢套可能無乜感情戲喎
BTW, 銀優喺呢套戲算唔算第二男主角

應該係男二
之前睇過呢套劇簡介 話驅魔師係「因沒能保護好某個女孩，而被負罪感包圍的驅魔師」
咁應該有感情戲
不過唔係一對

應該係, 佢做配角磨練下演技都好既

原來一早已經劇透左比我地聽

呢套好似係幾驚嚇性
銀優會唔會嚇親架
咁就預知到花絮又有咩畫面

做第二男主角都好嘅, 因為男二通常都係大家嘅
同埋拍住班演技派的確可以更加了解自己嘅不足

可能拍完呢套劇之後佢會克服到呢

佢講咩

咁應該係男一？
定係金南佶都係驅魔師

男一係妖怪獵人，「為了結束自己被詛咒的不朽生命而保護著女主。」
銀優真係拍應該係男二

啲fans問佢除左偶像劇之外會唔會想拍其他劇
佢話會啊會比大家睇到架

好嘅劇本 第二男主角有咩所謂

正常呀 拍劇嘅career path最長又最揾錢

咁都唔算劇透嘅, 佢都無預告咁快就接第二套劇

講得啱, 好嘅劇本同拍檔都係可遇不可求

當然, 相信銀優未來主要都係拍劇/ 戲同綜藝加廣告、雜誌為主, 間唔中先會出下歌咁啫

佢話如果想知佢染唔染髮就比500won佢
咁可愛得唔得架

生日月第一張自拍

係咪真係銀優本人呀
佢應該無個人twitter a/c㗎啵

真係話咁快又到咗銀優嘅生日月份喇

漫畫WEBTOON有得睇，叫靈甲鬼修羅

仲出過手機Game
漫畫幾好睇
幾血腥同多打鬥

UNIVERSE課金功能嚟
Twiiter係啲Fans放上去畀無課金嘅人睇

哦, 明白喇
不過雖然對答嗰個都似似地銀優嘅style, 但係咪真係銀優本人都仲係有少少保留

唔知阿優夠唔夠膽睇呢
岩岩睇Twitter話最快8月21號播

一路嚇住一路睇囉
相信好多巴/ 絲都想喺隔離做陪佢睇嗰個

咁快就開播咁銀優咪最快4月就要開工
希望佢可以喺嚟緊comeback同開劇之前盡量爭取多啲休息時間啦

銀優將會拍wkorea
可以cm問問題佢地會出條片答

Frontrow IG

好乖仔look 似要去見外母大人

好靚仔
等我用google translate先

係咪黎見我媽媽
其實佢著白色背心底衫
我呀媽都一定會夾雞脾佢食

見隔離Kpop post對佢有彈冇讚
咁佢之前2套又真係唔係好好戲
希望佢嚟緊呢套可以成功向演員之路進發啦

應該問咩問題好 例如問佢宜家有無拍緊拖或者有無表白對象

我覺得似係第一次見女朋友嘅家長喎

上面WKorea同下面Frontrow兩張相嘅眼神直情兩個對比嚟

兩個我都要

邊個Kpop post
雖然銀優嘅演技暫時同演技派仲係有啲差距, 但係跟過佢一段時間嘅相信都會見到佢嘅努力同進步, 啲人係要盲反都無辦法, 唯有無視佢地

問理想型

Both are handsome

理想型佢一早講過啦, 好似要智慧成熟型, 人物代表係新慜娥嘛

[KPOP] K-POP 2021 討論區(14)

最尾果頁嘅thread

的確女神後半佢嘅演技係好咗～～希望佢嚟緊可以拍到更多好嘅戲發揮到自己

[KPOP] K-POP 2021 討論區(15)

#54 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

原來韓評都一般
大家都太期待任時完

呢d大陸translate專揀負評黎post引戰
銀優之前女神結局醉酒戲上左the qoo熱帖又唔譯
任時完都係「傳」也佢會拍姐 做咩搞到好似銀優搶左個角色黎做咁

就係想講呢個意思
有邊個家長見到銀優會唔即刻私有化佢做女婿

原來如此
冇睇中國微博好耐

我有無睇錯有巴打話女神第一集已經頂唔順銀優
佢第一集得十幾分鐘出鏡咋喎

我相信佢會努力做好今次神父角色 證明自己
擔心下佢太忙俾自己好大壓力又係家師傅爆喊好過啦
套劇幾時有得睇

第一集唔睇銀優 睇文佳煐都幾好睇
不過有啲人係對校園劇冇感

就已經唔鐘意佢

咁老實睇番任時完嘅成就又的確係有對比嘅
但係銀優個角色人設係後生仔嚟, 搵任時完去做年紀太大啦
班友有理無理就踩咗先, 同之前女神搵寅燁唔搵李宰旭又鬧有乜分別

都有可能㗎, 你知班支那人最興挑撥離間㗎啦
感覺支那可能唔想銀優喺上面咁受歡迎搶走晒支那班所謂偶像嘅市場
同埋有機會任時完自己唔接或者劇組直頭無搵過佢都未定

可能女方家長見到銀優直頭想搶埋個女嘅男朋友/ 老公都未定

我睇到嘅係套劇英文叫Island中文叫愛爾蘭
銀優做神父即係無感情戲啦 有都係回憶
不過真心想聽佢瘋狂講英文
Love~ soooo fine~

乜唔係話頂唔順漫畫個作者咩
棄劇嗰個就話唔鍾意睇支那廣告嘛

佢呢個樣似係話個紙袋好重叫我地幫佢拎喎
「揸住啦喂」咁

我都相信銀優會好好咁鑽研個角色, d韓民話銀優個角色嘅對白比起主角多好多, 同埋性格對比會好大, 所以個角色好有挑戰性
不過都係嗰句, 盡咗力就好, 銀優千祈唔好俾自己過份壓力同埋d酸民嘅評語無視佢地就好

係, 我見到有人話唔睇青春校園劇
可能嗰個本身已經係老姑婆嚟

無感情戲唔緊要呀, 反正銀優係大家嘅

吓 乜咁㗎
早講呀, 操重嘢等我嚟

咁銀優要多d出現係電視激死班人先得

擺明唔抵得佢靚仔

諗多左喇C巴
佢係扮cool叫我拎
然後我打開發現係天鵝定情頸鏈
然後佢再甜笑加笑眼問我鍾唔鍾意話要幫我戴

出道十年以上同出道五年比演技

第一集未有廣告架

乜唔喺
「伯母 你好 我係佢男朋友 呢份禮物係送比你 小小心意」

個傻仔咁乖仔點會單手插晒袋仲要chik樣咁俾野伯友呀
chok住個樣梗係想冧囡/我啦

屙絲, 嗰袋擺明就係保健品怕你見到佢心臟會負荷唔嚟啦

eunwoo巴, 我地當然唔會咁比較啦, 都唔係apple to apple
但係啲酸民唔係咁諗嘛, 佢地就係覺得搵得金南佶徐睿知理所當然就要搵任時完呢個級數嘅演員而認定銀優經驗尚淺就發揮唔到個角色嘛

但係個po嗰個人真係咁講, 佢仲反問人地佢自己係咪有問題
可能佢根本就無睇過套劇

咁銀優擺咁嘅姿勢送嘢俾伯母又好似輕佻咗啲嘅

可能想送嘢俾囡/ 你補番對眼, 因為銀優本身太閃

「拎住 食左佢
我要你以後眼中只有我一個」
咦～！好衰架！

我有份推post
但我已經唔係妹妹仔

Same 好老啦我
睇我編號就知道

本身對劇幾有興趣，但係申世景做果啲都唔想睇...

我介紹畀阿媽睇女神 佢都鐘意睇

聽聞過申係收視毒藥
所以就算新入史官拍住銀優我到現在都係無睇

Exactly
無謂曬時間

同埋申拍住銀優真係毫無CP感, 同佳煐真係兩回事嚟
就算江山美人拍住林秀香都仲好過申

我覺得同林秀香已經好唔襯
申竟然仲無CP感

想問下大家知唔知邊度仲有roroha買？
好想要

但係感覺拍攝嗰陣見銀優同林秀香都算親近, 當然始終都係姐姐同細佬feel會多啲啦, 不過銀優同申企埋一齊我直頭感覺佢地之間好見外呀

roroha係咪Astro嘅概念公仔

係啊
有大隻 同mini兩款
想要mini

本身仲打算睇下
依加我對astro啲綜藝有興趣多啲
唔追劇了

唔緊要, 等遲下銀優套Island出再追過

邊度有車車啲周邊買

你講邊啲先
最近一次江南美人fanmeet嗰啲上mercari有好多人放不過好貴
寧願留返啲錢買新專好過益班黑心商人

如果女神可以係電視播應該會好多師奶睇

遲啲Viu應該會播粵配啦

咁我相信遲下女神一定會喺viutv度播嘅, 不過唔知幾時啫

但哲仁王后同期都收得
希望佢揀女神播先啦

睇嚟要排住隊咁播喇, viutv好似都累積咗一啲韓劇仲未喺電視播出街

江南都要一年後先播

Fation IG

超級靚仔

呢個真

咁又係呀, 只有課金買官方產品先真正支持到銀優同佢班隊友呀
雖然同樣益咗銀優間rubbish公司

Penshoppe新相

仁川機場有銀優

佢又用Biong

銀優歡迎大家蒞臨首爾
希望大家快啲可再出發

做乜銀優對眼睇落都係咁攰咁嘅
就算帶住眼鏡都好覺
佢肯定瞓得好少

可能啱啱訓醒影呢呢個眼神幾好幾boyfriendable

3月CB

叫咗唔好用我部電話影相

咁仲唔快啲買過部電話送俾佢, 一陣遲咗又俾人捷足先登啦

佢咁中意我部電話 連人帶機送俾佢都得

代表銀優表示多謝晒喇, 有我幫佢做隨行攝影師就可以喇

最好30號嗰日CB兼慶祝埋銀優生日

我都覺得嗰日回歸兼祝賀銀優正日生日最有意義, 如果佢地順利攞到三大台嘅一位更加係最有意義嘅生日禮物𠻹
如果剩係同伯賢撞正, ASTRO應該都仲有機會搶到一位嘅

點解佢要叫MJ做My son

去回收膠樽有片

銀優着吊帶褲好好睇

佢地覺得銀優係老豆

好似mario

雖然個衣着主題係90年代, 但係銀優着得一啲都唔老土, 果然係行動衣架

可能因為佢地嘅身高差同埋平時兩個嘅互動MJ好似銀優個仔咁

靚仔Q版Mario

點樣先會被選中

好彩唔係luigi

首先絲打你要住喺韓國

粒喉核

銀優IG突破18M
唔知生日前有無機會20M呢

好man

過20M就難啲, 但係呢兩日應該已經超前李鐘碩成為最多ig follower嘅韓國男演員第二位

佢粒喉核真係好痴線
有日唔知邊度睇度張gif
佢飲啤酒 一路飲 佢粒喉核就一路郁
痴L線 睇到我都忍唔住吞口水
點解佢可以正到連粒喉核我都咁鍾意？

搵到呢條片

想錫佢粒喉核

應該啱啱收工

好撚正啊頂

我又要攬住銀優大脾！！！

呢輯相影到產賀好似老婆咁依靠喺銀優身邊

課左金係唔同d

絲可以同佢玩巴西柔術

乜西柔術都玩啦同銀優的話

睇黎銀優真係有機會染髮
佢琴日Universe都有問姐係仲決定緊
可能MV造型都未定

咁之前個藍色頭係可能就咁用啲染色粉？

屙絲你指之前打歌宣傳嗰時定係拍江南美人嗰時
如果江南美人裡面就係染色粉嚟
但係我印象中銀優之前打歌唔係都試過染過金髮

無錯, 尋日睇咗篇報道佢的確係咁講, 我諗銀優自己覺得有可能係最後一次以組合身份回歸都想盡最大努力爭取最好嘅成績, 所以喺造型方面都希望做到最好

其實我覺得銀優唔似完約

我覺得佢意思可能係指未試過染淺色頭髮

Universe更左舊相

依家先黎買廣告
Viu係咪要比錢睇啦

賣左好耐

但我用電視app睇呢 唔洗比錢
唔知點解

可能係啲特別色 紅色綠色粉紅色 咁

呢層好難講, 但係見組合喺一千零一夜同出道5週年嘅感言加上銀優近期訪問嘅言論就似囉
就算唔係今年之內都似係出年年頭

我反而係覺得銀優指自己出道以嚟都無點大變過頭髮造型, 佢可能會想轉個造型順便染埋頭髮

吉絲你指用藍viu個app仲係唔使錢

我反而覺得銀優個人可能保守啲, 就算染都係染啲大路顏色就算

但佢最近先接新戲 就黎完約應該唔會再比新job佢做啦

1月都無咁多可能引人比錢睇

電視安裝黃viu app
唔係好明 想知

都有可能
唔記得左邊到睇到話因為有代言銀優唔可以染太誇張既顏色

係電視入面down黃app
應該有個app store可以下載到

藍一向唔洗錢
但依加黃都唔洗 唔知點解

想睇粉紅色

呢排無追 要追翻先

未必㗎, 始終佢公司都係靠銀優先賺到錢
可能銀優真係出年年頭完約, 所以佢公司仍然幫佢接job之餘博佢會續約呢

咁奇怪我之前用ipad裝黃viu佢都show要錢啵

Omo

都唔出奇㗎, 如果廣告同代言商唔鍾意隨時得不償失

咁搞笑
不過我部電視仲係早期LCD款無上網

想像唔到宜家咁man嘅銀優染粉紅色頭會係點

我我Ipad要 電視唔洗
我用埋佢個電視一個月試用
之後cut咗 佢都無收我錢繼續有得睇

都係靚囉

呢隻太深色喇, 最多都係櫻花粉
不過睇見之前朴志訓染櫻花粉我覺得如果銀優染櫻花粉都係會乸啲囉

Universe tag左Time Capsule既post 係AI

咁即係Universe證實app裡面啲post嘅語音message係AI嚟

佢櫻花粉應該會好鬼靚仔皮膚又白

咁靚仔呢層就梗㗎啦, 係驚銀優自己唔鍾意啫
原來之前文彬都試過染櫻花粉

Twitter班外國人想佢染紫

點解可以唔着鞋踩落啲沙度

如果係呢隻紫色都ok嘅

我懷疑又係啲佈景嚟, 即係啲樹同泥都係假嘅

銀優真係好怕凍喎, 其他人都無佢着咁厚

前幾日上Twitter有人講
佢拍女神嗰陣因為着得太厚探熱探到38度

佢哋咪興探脈搏位
可能佢衫袖都攝兩個暖包

係咪而家連佢踩住嘅泥都想做

咁癲佢會唔會生熱痱㗎

咁都唔出奇㗎, 話晒銀優都係暖包富翁嚟

連地底泥都撈埋, 癲啲喎

第一位係？

第一位係李敏鎬, 2千2百幾萬, 銀優喺短期內都挑戰唔到佢住

原來同一件黎 佢讀cm嗰陣有人話似烏龜殼
可能因為咁掉轉黎着

癡線, 係咪hater嚟㗎
件衫邊忽似烏龜殼呀

我啱啱都睇番呢次vlive, 有人留言話睇到銀優喺女神裡面屋企有世延回憶間房嘅密碼係023, 銀優都好驚訝居然咁都留意到, 真心癲
BTW, 除左話似烏龜殼之外, 開頭都有人話似賣栗子阿伯件衫

真咩 我黃Viu畀緊8蚊1個月

會唔會係我電視機有bug
我睇晒咁多張信用卡單
都睇唔到收錢嘅痕跡

佢仲未收皮

其實佢係邊位

我都想知邊個梅小惠喎

Gidle 穗珍seojin
話佢個樣似？

笑死之前都唔覺 講講吓又有啲似

佢笑嗰時真係有啲似梅小惠
BTW, 我明喇, 即0係解釋番條女明明因為醜聞而停緊工但點解仲更新緊Universe個time capsule

就快爆喇 要開3

忍唔到笑

原來銀優第一次比人鬧係練習生時期

佢比成祿個look嚇親

啲小表情真係好可愛

但就唔好皺咁多眉頭囉, 唔係嘅話過多幾年眉頭會出苦紋㗎

銀優都唔算好嚇喇, 金東炫先誇張呀

銀優意思係指由細至大都無俾人鬧過
真係好乖仔

亦都難怪佢話見習生時期最難捱

好奇怪囉
明明係Fantagio求佢入公司但又鬧佢

咁老實求你入去係一班人, 訓練你又係另一班人
同埋銀優初初做練習生嗰時由零開始乜都唔識俾人鬧都好正常啫

點解要用返All Night個MV

因為F社慳皮囉

仲有3月cb都未有消息

通常係咪早兩個星期左右先出通知

有啲冇誠意

點解睇江南美人嘅時候唔覺得有影到咁落嘅
救命
流哂鼻血

差唔多睇下呢個禮拜有無

最衰女神無拍到去澡堂嗰幕啦

我諗今個星期尾或者下個星期頭吧

我估拍嗰時韓國開始凍所以tvN無安排佢地拍, 又或者係套劇太趕搞到無時間拍

應該有㗎, 不過可能得1秒左右

條片以為fanmade黎

總之好求其
但係佢好似仲未開賣

有人話moonbin暗示25號cb

原來條片係個主辦整

25 星期四黎喎
可能25出mv
跟住29comeback stage??

咁就要睇埋正式公佈先知係咪喇

知道呀, 不過都係嗰句 - 無誠意
斷估唔會Astro就唔到期幫佢拍啩

comeback stage遲過MV出, 常唔常見㗎
同埋28號先fan meeting跟住29號comeback stage, 咁Astro咪記舞步歌詞都記到傻

離題但係想問一問呢度可能有睇家師傅一體嘅人 有冇人知呢幕背景音樂係乜嘢？

睇完最新個集家師父
銀優成日諗起結婚
仲問點解失敗
嚇親兩位師父
笑死我

thankyou

銀優IG

好cute cute
應該係fation廣告相嚟

影小卡嗰陣

銀優染左金毛

!!!
估唔到
金色好傷

希望係短期個啲染髮劑或者噴上去嘅
都係中意深色頭嘅銀優多啲

但我放大張圖睇
認唔出係佢

想要張卡

都估到銀優應該都係染啲大路色, 不過暫時仲未好認到佢

應該唔係喇, 話晒隻色起碼要keep到打完歌之後
不過我估宣傳期過咗銀優都會染番黑佢, 始終佢應該唔係咁鍾意染髮嘅人

[AROHA] 車銀優討論區 (3)